現場既朋友入一入黎

以下係小弟小小愚見：

我覺得今日千其千其唔好衝，一衝就咩都無哂我唔知場上有幾多隻鬼會帶頭衝，但我想大家團結一致！同各位現場朋友講唔會衝，如果咁都有人帶頭衝，就即刻走！等班鬼自己衝

有其他意見歡迎大家提出